有冇Ching用緊smartone寬頻?

質素如何?